正式宣布假鄭伊健張景淳是不能批評

批評佢嘅人都係：
1.唔抵得佢靚仔，型
2.批評者好樣衰
3.批評者日日夜夜在街頭模仿藝人八両金

你批評佢啲咩先
話佢樣衰就真係點都講唔通
話佢扮鄭伊健又唔覺佢邊忽刻意扮緊

我知錯喇，唔敢批評了

p.s.扮得鄭伊健都唔會樣衰得去邊啦

朋友像雨點聚半天 只一面

佢樣衰係事實點解講唔通

4. Hana好靚女